[角川xDMM]艦隊收藏[9]非洲酋長打救歐洲

新post留名

E1是咪可以 2輕2驅1航戰1輕母
定係只可以1輕3驅1航戰1輕母

新手第一次打活動 有咩要注意

睇哂E1-4既配置同路線
只可以屌鳩田中

E3E4又分前後，成個夏活前半已經=正常一次活動
E2道中惡過王
E3輸送道中要打雙金魚同金wo，王點4金戰
屌你老味你係咪以為我用緊水打
E4前半門神又4金戰，後半金戰混小鬼，王仲要270防730血（拆包好似無破防機制）
新金驅火力79，再加仲有tsu級改
次次我地強化丁屎咁多，人地就大跳躍
後半實又拆圖，道中痴線陣容再加王超勁

等調查兵團打哂有哂攻略先郁

利申：屌完又要打甲級比佢撚

咸魚留名

棄驚保平安

E3全高速, 完

仲卡緊E2

E3綠血中

有香港巨已經今日下午打完E4甲

E2道中勁撚到咁，仲要王點12隻加隻古姬，佢係咪on9

聽聞E2有削甲

過撚左啦終於

E2乙卡道中 應否轉丙

咩配置
諗緊出唔出二航

no

一戰（榛名）一重（古鷹）一輕（川內）兩小（曉，初春）一輕空（瑞鳳）
之後卡撚左十幾場斬，踢左初春換左最上 再卡多十場終於T有利日戰殺左

剛剛過左E2

次次都係王點前大破

e3綠血完

感覺點？
見到道中比人屈制空，王點又4金戰好想嘔

睦月型傷亡慘重

e2用緊葛城天城祥鳳，剛入斬殺等聽日慢慢玩，中途有啲小意外在所難免，不過未難到要轉陣。

我削血都打得好輕鬆

真。新手留名

堆新裝全部玩具
陸航得三隊咁多防空機都唔知有咩用

如果冇甲限定撈船全丙算

食撚錯旗風

5場丙出狹霧

⋯

E7 見到張圖已經想放棄

我見到E4都覺得好惡頂

ggwp

E3已經惡頂

E2已經惡頂，E56又要歐洲人先玩到

E2 卡緊最後滴血
一到呢啲時刻啲道中金重巡就MVP 級表現

E7甲鎖船
乙未知有冇

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咸魚打丙算

船都食左 打丙都冇所謂了

新手打丙lm

好彩 bug
清完快取可以全出了

見到E3,4,5,6,7 個肝就係度隱隱作痛

E2都未開始打

好似係bug

我想知e3 e4有冇削甲

E3打完M又走上去打N係咩玩法
無油搞到我半隊大破

全高速

我係全高速

先留名
今次活動好似切丙打舒服D
甲嘅獎勵又唔多吸引

打丙

新手提督報到

e1丙e2丙已過

各地大佬都卡E7 今次應該可以做死魚

有人咁講
如果唔貪哂啲玩具咁打都唔錯

E123丙 E4乙 E5甲最佳攻略路線

同意 E5甲有神飛機
5星玩具

E123重用被鎖船+避開曬d垃圾玩具+節省資源準備E67

E5個架陸攻黎的

但係5星裝

開始打了,今次就全丙算
睇埋E7有咩將先打E6

點解E1打丙田中都要咁樣對我

?

E5：(共通獎：補強增設)
甲--一式陸攻 三四型、Spitfire Mk.IX(熟練)、新型航空兵装素材、勲章

梳 陸戰

未去到王點已經大破

welcome to Africa

金重巡

幹你田中

補強

有冇人e1有落大鷹？ 我驚後面要用 但係又唔夠先制對潛

do it

垃圾活動全部打丙咪唔怕鎖

岩呀，留黎托，後面歐洲人玩曬

我E1落千歲結果gg
E3要用35lv既瑞鳳打
ps: 甲

睇到已經唔想打
又要輸送又要解迷又要開路又要6打12又要砌飛機...

係應該e1唔打甲..
垃圾裝no use

最後落左祥鳯 索敵高啲

對今次活動完全冇頭緒

遲啲佢又話95暴雷可以改上去勁過二式暴雷既野,就真係...

agger

被虐狂先打
利申:康復者,打緊乙

覺得機會好細

諗住唔怕鎖船想打得輕鬆啲
見E1冇落輕空都冇咩事道中一兩隻中破,落埋應該冇問題
一落就瘋狂大破

係...
我硬係覺得佢會出到有得開發

補充一句
就算真係有 你都應該優先改4式聽

利申打左甲

打E1丙，我要喺艙底搵返隻大井出嚟先過到，屌你田中

今次活動真心難

卡緊e3b嘅表示
堆女人帶埋自己個腦先出擊得唔得

根本個個智商都唔正常

打完E4丙，明天打E5

據講E7 丙有齊柏林跌

E6做咸魚都要1250TP

出大淀2號機

收皮了

見台仔話E7丙有齊柏林

睇落除左E5之外啲裝全部冇咩價值

N站有個rta話 e7 i點有齊柏林

正

垃圾活動比狗玩

其實睇返今次獎勵
甲級只有以往乙級獎勵水平
乙丙更加可以話係垃圾
真係吸引嘅甲級獎勵得E5
所以有能力而又唔想食屎嘅
可以all in E5
即係推圖難度如下

甲丙丙乙甲丙丙

咁樣可以兼顧獎勵同撈船
我上次活動之後AFK到而家
打算按上面嘅難度打
未知各位有咩高見

呢個安排都係有鎖
但冇辦法

廢事浪費生命，打甲都係on9

有無打左e2 既巴打分享下甲同乙難度會唔會差成條街?
普遍建議e2打乙多

我唔知乙係點，我只係知道甲啲金烏蠅係今次活動mvp E3都係佢地，先手殺佢唔死就可以出返去
打甲一定要落道中
利申：比佢屈左三十幾場，打左150個桶20000資

150桶

次次活動mvp都係金烏蠅同金重巡

啱啱斬左甲 消耗差唔多
幾乎無傷入門神 金烏蠅一下就大破驅逐勸退

我打乙高練度,隻金烏蠅一樣一拳一件
不過大概3場先有1場大破

見到有人話E1 S點同E2 Q點S勝可以削E4第二隻Boss甲

金wo

唔急就等大陸仔打救啦
佢地咁勁

有茅牙清知E4乙同E5甲難唔難打

出天霧

E6綠條就是一個垃圾遊戲

E4 出大和型/長門型打佢老母 或者等睇有冇削甲
E5 有歐洲艦導航就應該ok

2000油 見到就知今次活動比狗玩

e4 真係唔多想打甲

e4轉丙算

e5甲呢

唔撚要架飛機仔
老實講陸戰有何用
之前活動都拎到大把,雖然呢架係第二強既陸戰

E4甲中

開心嗎？

冇咩感覺, 因為只係第一條血

等睇我一陣叫春

E4b甲緊 冇練初霜開始發現ci艦唔係好夠

e4後段轉難度會唔會重置返去前段

正常會呀？

應該唔會

過咗E1，E2好似易啲咁，定係我錯覺

利申：全丙

尋晚撈完灰毛同打完e1甲
E2-4下星期睇下點，但見到隻金烏帽同麻雀金戰，真心想嘔
E7如果無任何新機制，道中滿滿大破點，可能要棄甲，但棄左將來就唔會再強逼自己全甲

麻雀金戰反而輕鬆 廢過mvp太多

唔係10甲提督 洗咩咁執著個甲

甲章梗係拎黎食

E6丙綠條
372/1250

op

愉悅

E4乙卡斬殺
求集氣

仲卡緊E3

過完了

共勉之

10甲呀
唯一堅持

喂唔喂1set運俾親王好

E4甲前段突破

加油 共勉之

bgm:

E4乙已斬
多謝大家

仲卡緊E3斬殺

Boss都未見過
輕母成日被人爆

終於斬左

恭喜

資源大破未

E4有人話返去E1S同E2Q S勝可以削甲

打完E3為止用左40000油
其他仲有20萬以上，係得油一開波少過廿萬
但係啲大佬都係直打ci過

E6綠條

E6, E7比狗玩

但英國空母好正
隻腳

全丙，資源ALL IN E7 撈船算

諗住去E1丙捕左鯨先，結果第一場就出貨

E3打甲定乙好？ 打左幾場得一埸入王

丙

E3甲比較難

不過仲叫正常人程度

你啱

準備E5甲拎5星玩具

跌左幾架天津風同三隈搞到爆艦位又要練

課金啦

課gbf課到窮左

有冇人知E6E7丙易唔易打

新手斬e1 丙
順便test 電腦

艦娘直播test電腦

我正式宣布
E4B mvp係小鬼群

打完E5甲拎左5星玩具了
之後打丙拎長腿姐姐

Agger 小鬼啲雷擊真係
試過隻照月比佢一發大破中出

未開始打留名
觀摩多兩日再開始諗點分船出

On9布丁 吹雪都識ci布丁你同罷工

打完e3真係要抖抖，plan好e5，e6用咩艦先再打e4

E5打完甲拎玩具
E6打丙咪唔洗plan囉

全甲

喺nico睇人打E7甲
女神流好撚慘烈
不過大北救世斬左

睇nico世界第4個斬 斬得幾痛苦

唔用女神流真係唔知點打斬殺,依家磨血都磨到嘔泡

e4新手lm

每次訓醒都miss一轉演習

凌晨2點更新左秒打幫到你

E7丙磨血中

解週任算啦 尋晚E4前段輕鬆打完，唔敢打後段

E4 打緊 啲小鬼群好撚煩 成日打唔入 點搞

好似話咩熟練見張員同機槍有特效

基地航空隊放左飛機入去就唔可以令佢吉翻個空格?

拉出黎，但要等幾場就會機種轉換完

拖佢出黎

Yes 但冇人用，個位落多支魚雷好過

thank you all

打洞器解決到o既問題就唔係問題

夜戰二連打戰姬唔多夠力

E5乙CD A勝都ok

E7既道中非常棒
隨便大破沒問題
檀黎斗神都甘拜下風

睇到人地E7丙

今次除非用女神流，唔係都唔知10次見唔見到1次王
但見到都唔代表可以打死
估唔到艦娘都變成重課先有人權既game

E7開完路入唔翻P點消甲
試完啲所謂入P配置都係炒出O

我E4丙卡緊 都唔知E5,6,7點算

我打死過一次咁多渣

E7等hotfix

打完E1乙 磨血期出大鯨，斬殺嗰round出埋山風

唔好問我點解唔打甲

H點個空襲痛撚到

E5 係咪都要海外艦帶路
諗緊e4用唔用好
剩低三隻海外艦

E5要3隻歐洲艦+2DD帶路
我自己係 B子 Roma 翔鶴 瑞鶴 秋月 libeccio
利申甲

Btw 我用左1個女神就過到
好運到

E5乙只要2隻歐洲艦 丙只要一隻

仲未有對空ci既艦

岩岩開始打 打完e1 新po留名

無女神損管，斬死過兩次，3,4場入一次王左右
依家仲差500血入斬

到底甘古特算唔算歐洲艦
有啲話算有啲又話唔算

只要見到BOSS,佢就肯定死緊
依家扣左一半血

真心, 無女神e7根本跟16春e6一樣係唔會打得過, 唔係開荒大佬真心唔建議拿屎上身食

小薯開始e2 先撈個親潮

e7自己搞

pish

E4門神好on9呀屌 下面果兩隻根本迷你版dyson黎

你再笑呀!
再繼續笑呀!

其實算既…

E4你有冇削甲?

開左嘲諷咁款 上面堆重巡戰艦冇人理

Wiki話2歐洲艦+二航戰可以帶路
決定E4落甘古特

我想問下e2係咪一定要水母先上到Q點？

1BB/CV/CVL+3DD+任意

E1 S去M點開路先 之後會開Q點
Q點用2CL4DD入 之後會開S點
然後就2CL4DD 2戰入S
或者1CVL/BBV 2CL3DD入 3戰入S

假消息，繼續玩出門大破

歐洲艦之前nga睇到有人問過好似唔包甘古特
Btw親潮咁鬼好撈 開始打e2

開定先，睇黎連登無高登咁多人玩艦娘
打丙

E1 s點洗唔洗s勝？

岩岩先過完E2

繼e4 mvp頒左比小鬼群之後
我再頒埋e5 mvp比出門金潛 好!

我比mvp 係F點
F點航空戰次次都

唔緊要啦 破完甲出左5次都冇次入過王

進入E7斬殺階段

升緊法包戰艦打e5 用

日本wiki話二航戰都可以帶路
但最多一隻 另外要多2歐洲艦先計

我新玩 得法包戰艦同甘古特
不過我打丙
丙都要3隻帶路?

啊 仲有意粉
三隻戰艦

二航我得蒼龍 聽講蒼龍有加成

丙一隻就帶到路

升一升艦回下資再出發

田中呢次到底玩啲乜
點解可以好幾關都係入到王就贏咁 個道中仲on9過個王

E2門神金輕空我屌你老母

道中金烏蠅, 金重 , 金戰加埋啲小鬼仲痴線過王

一陣打e3

that fly, that laugh

削緊e5 表示e2 e3a e5個道中都係咁反智

金烏蠅

有冇人幫小弟砌隊

屌 如果雪風有CI就斬左E4

今次活動金烏蠅挑戰金重巡MVP 地位

我斬撚死左E7BOSS啦啦啦啦啦啦

4-3日任

大佬

連燈首甲?

甲定丙

丙
我打甲既可能性是0

你咁都0

有冇撈狹霧o既低消配置
打完E7+大造冇晒資

代貼:
連登會然摩兒性愛直播
地方的提督需要...

終於斬左E4

E1 S點 2cl/1練巡 4dd

thank you

寧願ot都好過推圖

E2打左成20round先入斬殺期
屌你老母個道中on9到
BTW,卡到狹霧/親潮都出晒黎

我仲卡緊斬
睇黎要上雙支 金烏蠅每次都大破一隻船

E4一場斬左 削血布甸一次ci都冇，斬殺期突然有腦

E5丙撈緊
個道中使唔使咁長

E5道中除左f點同潛點都躺著過喎

短啲咪可以用少啲資源

雙支梗係要啦 隻金烏繩煩撚到仆街，仲要專打驅逐

E3上道中武裝磨綠條

道支一定要 到王點就有機
王支就睇情況

我e3都係武裝運油

E2E3雙支一定要上 唔上就連起手打傷mvp既機會都冇，比佢單方面屠殺

剛剛一開始E2試左運輸雙支援
第一局好彩比我A到
第二局即刻餵你10個桶
即刻轉水打磨

食屎田中 未試過打E2 E3咁嘔心 san值已經歸0

王點俾古姫一打三 通通中破大破
雙支都咁 逼我上ci手

今次由E3-E7都要落雙支

E4前段同削血冇落過 慳左唔少

後段啲桶同資比田中收返晒有突

咁打丙算

屙丙

E6係折磨
E7係地獄

田中每次精污力都有新
有時我真係好佩服佢

意蘿未夠lv打E5

E7丙開中路條件係要打邊點

P點，R點A勝

屌你隻意粉
E5斬夜戰連夜偵都出埋你同我single hit 36出黎搞到佢根性 好波呀

Thank you

唉 2個入夜戰 3選1都可以打唔到

三選一對班女人黎講太難了

笑了 你岩

智商未上線是常識吧

6打1
3隻ci艦全部唔cut in既悲劇你試過未

斬殺時才上線是常識吧

E3卡斬殺，d女去到斬殺時先黎智商下降
金剛同比睿成日打細艦

傻級有名你叫

唔通落歐洲艦咩
Btw,e3 mvp一定係古鷹改二
打爆對方d戰艦

其實我E3都係出傻级

集思廣益
E6輸送用水打定機動會好啲 輸送應該唔會用 有麻雀枱好驚

唔想煩
我直接用機動送資部隊

我試過 5打2 唯一CI 唔係打大佬 而大佬只需要1下CI就搞掂

呢啲日常黎 習慣就好

E4甲後段卡撚咗

啲艦女人可唔可以帶埋腦先入去

未去到王點就大破

終於打完e3,而家係e4丙撈下艦先

放棄啦
今期過到道中=王點已贏
mvp係小鬼同金烏蠅啊

究竟係活動完先，定係我打完E2先

已經卡左2日

E7丙不斷歪航
痴撚線
都係刷刷閃
等多幾日有明確導航再打
痴撚線運game
跟足人地配置都歪

E3甲卡斬殺 幹你田中

卡緊+1 屌佢老味過到隻烏繩過唔到潛艇點

3打3 得時雨ci打王 打剩差果十幾血
2萬資咁就無左 啲閃無哂 封個港算 打到嬲
仲要係E2乍

王應該無咁難斬
我1cl1bb2cv1ca1dd, 磨血期有一次反航日戰都殺到王

唔理你打甲乙丙都好，其實你入到黃點已經可以當自己贏咗

我未入到去之前就多次大破

屌入到王點比隻古姬打到仆街

入到殺唔到呀 古姫一挑十 起碼大破我2至3隻
配置果度我少左隻cv走捷徑都係咁難打
磨血我都s到 一斬就打唔番

今次e2真係痴撚線，出門潛點屈鳩你，道中仲有長射程輕空，你隻戰艦唔打爆佢一個反手打邊個爆邊個，甲級斬殺就算俾你入到王點，古姬開幕雷爆一個，炮擊戰爆一個，閉幕雷又爆一個，入到夜戰都無哂打手啦
先e2就屈機成咁，點夠你玩啊田中

E1丙要點打 真新手

一航戰一輕巡一輕母三驅逐
全對潛裝 道中用支援清/賭運唔勸退

終於斬撚左E2

運到出年 A勝得果91點運呀屌

E7丙都難到飛起,王點前三個點戇鳩到震

屌拿星比nga啲大佬fake
又話咩咩鳩隊E7帶路,跟佢砌到一模一樣都飛到去大西洋

再唔係你search 解密post，應該有新發現

肯撚定係伏黎,儲多幾日資 過多幾日等堅料 大爆射射穿佢個閪

我追左幾個po都冇話有導航
過左嗰啲都冇cap圖
得啲日本仔[e7斬流出]圖

我都抄多好多人配置
跟足哂配置都游花園
痴撚線E7

E7配置
4CV1BB+摩耶
2雷巡，阿武隈，2dd+布丁
全高速
D點和L點應該係隨機溝
正常情況不會進D+L
不幸的話D和L都會進，我中了一次伏

見好多架仔e7 用補給流

因為有得扔核彈 劍魚加補給

E7你地都打丙？

E3可唔可以上四戰艦？會唔會歪？
因為上網好多人都係2戰+2重巡+2輕母

後段戰艦+空母(包括輕空母)>4會歪去A
我唔夠重巡要出大淀
好彩打乙

都係打乙算了

對比起出沿岸嗰期個e2 有幾多人係要刷boss 600血未入斬期斬

我仲要係卡左8萬油

今朝斬咗E4乙
準備打埋E5甲之後打丙
問題係我而家得返1萬油
會唔會打唔切

我已經全力跑緊油

偷1日油都夠回一萬啦,唔洗擔心住

我卡緊E7得返1萬鋼50桶唔知點搞

仲未撈到Littorio
但再唔推圖驚唔夠資

鋼居然會得返1萬
遠征2&雙東急啦
偷油1日有1萬點做到
我最多試過偷到5千就頂唔順

我仲未開到東京急行

冇桶最煩

咁唯有跑遠征3攞鋼
理論上你跑得密會同跑東急差唔多
趁而家快手開東急啦
之後D鋼就用唔晒
我而家願意用鋼換油

2,5,東急2 跑
呂500雙回避罐,加打洞裝回避罐,瘋狂出擊,順手做埋日任
同埋要偷足全日

ar 博入黎睇我練船

ok

尋日E6 E7一條龍過咗
而家周回E5撈緊 意大利

唔記得左我用兩架噴鋼機

又多1個甲提

E5 F點空襲 係咁大破
有咩方法解決

用緊 意大利 羅馬 二航 z1z3

甲定丙牙

甲

想攞飛機玩

放烈風擋佢老母

女神流解決到既問題就唔係問題

丙提咋
400桶打活動

順便還神，等咗兩年終於有

丙提咋
400桶打活動

順便還神，等咗兩年終於有

開心過龍Post錯Link

[/url]

打洞放女神

點知空襲點ss過

頭先跑油嘅時間諗起
點解呢個post唔喺遊戲台
要喺動物台到開

高登特色

你井台主啲朋友?

E7開完路,要打多次R同P點
之後1隊放1隻驅就可以最短路線入王

無人打到咁後牙

今朝先過完e3綠條

要斬殺了,出隻齊柏林比我可以嗎?

屌你唔開台

唔識kai

唔開=唔出
想通了

艦隊これくしょん -艦これ-』にて、
『天霧』と『狭霧』を演じさせていただきました！

対照的な魅力を持った二人。
どちらもまだ自分が挑戦した事がないタイプのキャラクターで、演じるのが楽しいです

CV：鈴木みのり

ギリギリ愛 ∠( °ω°)/ ギリギリ舞 ∠( °ω°)/

1場差唔多噴1000鋼

鋁無乜噴？

我極高制空茅事!

係，噴鋼好過噴鋁
跑死你
我今晚打埋個e4 p1
夜d你先john

噴鋼好呢點同意

噴到我啲鋼仲少過油

準備斬E5甲了
一係就接近無損入王一係就小鬼點都可以勸退

茅儲G 丙

真是……真是太棒了......

負皮左了

出黎啦!Graf Zepp唔識串!!!

你永遠不會成功.jpg

係我同齊柏林小姐結婚之前我係唔會同其他女性舉行婚事...

入啦hi你

我比潛點加航空點連combo 第一點中破航空大破

新手Lm

負皮左

想問下 E5 王點 陸航個半徑要幾多 ?

7, 8? 航空點係4

咁應該王點應該係8 我計過而家果隊7去唔到BOSS點
但應該落去防空好定炸BOSS

防空 有決支就夠殺王，但防空唔擋好難入王

巴打你又有道理

非洲人橫越歐洲

新手過左e4甲

唔夠重巡
我覺得不行！

你唔係打丙咩 有咩所謂

打丙都唔夠

啲艦女人終於有帶埋個腦入場

幾時先打完E2 丙呀

今次要好多重咩

因為我四隻都無
得2隻

咁冇計 用改一食爆去打

其實我撚到idea
e4 p2 轉用2航巡
雷巡先會Y航

我一隊用兩航巡 二隊兩重巡

ho ball，我岩岩都唔知點解要打多點
原來多左雷巡
巴哈狗全部都唔講但又落雷巡
台仔真係好戇鳩，又要整攻略又唔全面

我睇NGA NGA 話落大北 會走去L

咩呀
e4p2歐洲艦夠數咪落到clt囉

我都落左隻

係，我頭先即刻走左睇大陸仔
之前仲貪方便因為我mark低左個配置

你有歐洲艦咪得，我無

I know that feel
我用鈴熊 妙高同羽高

E3甲運輸瘋狂大破

一攞隻十月革命出黎
自己諗下：咦！好似係俄羅c.......

今晚打e4 p1

卡緊E5斬

+1 只計有入boss嘅
第一場 開幕清哂二隊 一隊淨太多
第二場 Warspite道中中破 反航戰 冇輸出
第三場 朝潮男廁發動但CI錯人

卡緊最後滴血

一到呢個時刻啲囡囡又選擇困難

明明無傷入到王點 一入到王點就變晒弱智

一入王就殺左佢 前面一直比佢套Combo屈，開幕雷中破我照月航空點尾刀出返去，足足出左１０次

道中勤退九成係撚屌小鬼群

而家下下門前都潛 又係好煩

都打左60幾場E1S點幾時先肯比隻狹霧我

E6個削甲仲難過本身輸送 田中好波呀

你肯定唔係A點嘅金魚？

小鬼群可以排複縱擋雷擊
但我通常殺曬佢地
金魚同航空點殺唔到，根本冇解，所以我連道中支援都冇落

我自己就金魚出意外機率冇小鬼群咁多

金魚五場退一場左右啦 不過點都唔夠隻金烏蠅仆街

終於斬撚左E5甲
最後半放棄狀態睇都唔睇 返黎夜戰淨大破院長
Warspite尾刀斬左
如果有升到Roma應該唔使打得咁辛苦 (上次撈得佢冇Littorio索性唔升 )

巴打咩裝 秋月對空CI , 朝潮同Libeccio 魚雷CI ?

我夜戰 戰艦打王打得好少

Libe對潛(但根本唔夠Lv先制 )
本來斬殺想用夜戰裝 但魚點瘋狂勸退
秋月對空 朝潮二雷加見張員
Warspite 二炮徹甲水觀
Zara 二炮電探強風
瑞鶴 一艦攻二艦戰一彩雲

有場落夜戰三寶 但全部唔打王
不過我2BB 2DD 2CV
諗緊使唔使調整下

你地冇噴氣機咩

懶 冇搞

新手連陸航都唔齊

我羅馬意大利二裝母噴鋁機照月意蘿 隻意蘿得30lv唔夠先制，比人炸到阿媽都唔認得

今晚番去試e5

扮工回下資先 夜晚再挑斬殺
好彩有削甲先

我仲削緊甲
C點打唔贏
班小鬼回避高到仆街

我轉6DD 入去特登果C點

小鬼

LOVE

屌…丙都咁難打

E?

same
你打到邊

e4 p2
隻王咁硬

I know that feel

因為你無直播集氣

E5 血條最後一滴

加油 直播集氣

活動咁樣最驚

係慘既
好難打啊

諗緊抽走一隻BB 轉阿武熊

有先制應該可以好少少
btw我無阿武熊

水上打擊運輸部隊好爽

武裝運油爽係爽 但要運好多輸

屌你老母E3甲運輸都咁撚惡頂

哂咗成100個水桶
要用機動過

水桶解決到既問題就唔係問題

卡緊E5 斬殺 仲大約淨返35X 桶

夠唔夠打埋E5,6,7

應該夠

得番四萬油
E6 7做咸魚算 仲要撈齊柏林

E6打丙+1 見到甲要運2000點資源就唔撚想打

得返8千油入E5甲斬殺
打丙連船都撈唔起
先集氣求道中平安渡過

幫你集氣 斬佢老母

等到遠征隊返嚟就上支援
其實係咪要落雙支

今晚打埋個e4 p2
有無人john

我嗰隊太廢所以全程雙支
反正斬就照出啦 有時可能就係被道中擦傷多少少就勸退

真係屌你老母
開幕喺咁

日戰完喺咁

最後你俾D咁嘅野我睇

仆街
我跑油冷靜下先

E3甲後段話咁快打左一半血 比運輸好打唔少

差D食鬼咗野分親
我肯定中撚咗妖術

冷靜下儲一儲資先

運油運左十五場，多謝小鬼 完全回避

E6運輸就撈到新潛水艇

我冇呀

乾G了,我隻齊柏林都係未出黎
7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

終於斬完e3

難唔難斬？
諗緊用3正母+1輕空定2正母+1輕空+1戰

求救 想問下點解揀唔到甲 關唔關之前揀左丙事？

你已經回答了你的問題

關 前一關至少要打乙先可以打甲

好彩 仲以為之後冇得再打甲

E5 斬殺我見有人收起一隻CV 轉CA
2BB + 1CA + 1CV + 2DD 搏日戰BOSS多隻開火?

未打到，入夜博ci唔係仲實際？

主要係道中太on9

係搏夜戰火力
我而家試緊呢個陣
但過唔到空襲

諗緊轉隻霞做魚雷CI 秋月對空CI 加埋夜戰三寶

我有試緊轉唔轉呢個陣
航陸飛晒去F點

原來要轉飛F點
但係王點點算？
決戰支援有刷閃都成日miss

我驚唔夠火力啊

我估 因為防空最惡係F點 所以如果轉呢個陣 單CV 未必過到 所以咁轉會去晒F / 一隊F 一隊K 我仲諗緊
等緊高手教路

屌 D點就打到我兩隻DD大破

小鬼群果點應該用單縱好定複縱

E5係咪限制只可出2bb+2dd+2cv?
如果出3bb+1cv+2重巡係咪會歪？

冇2dd會歪
打甲要有3歐洲艦

好似複縱避雷效果好D

仲以為係加命中等易啲打爆小鬼群

日戰打爆霞 夜戰一黎就打爆我隻秒月

開台集氣吧

Why not both 雖然both 都冇用

小鬼就算打唔到你返屋企
不停咁刷損搞到過唔到道中都算佢贏

終於斬左E6, E6後半削甲仲難過打王

巴打進度神速

我係哩個陣去斬
剩出決戰支援同陸航去boss點

磨血時期我就局戰去F點都不斷大爆炸
反而斬果次1 take過好安全入到王

收起一隻CV 轉做CA
2BB + 1CA + 1CV + 2DD
終於斬到E5丙

陸航飛F, K 兩個防空 日戰打到王得返49血

咁係咪可以3bb+1cv(烈風架）+2dd?

其中3bb為歐洲艦，秋月+雪風，美國cv?

4隻大船好似會走落H點

求集氣打E4+撈E1狹霧80回

牙博john?

E6卡斬卡道中果4架濕鳩潛呀

john

有無其他巴打講下邊樣好D

今次唔呃鐘了
打e4 p2 丙

因為鎖船所以E3用左水打
空母我主要用黎打E4前段同留二隻裝母E5E6四

點解要飛K點？
我試過飛F點同王點雖然我斬唔到
喺K點度可以做到完全S
而且王點亦搶到制空

PS.我打嘅係E5甲

你甲我唔知 我練度太低 打丙算 單CV 怕過唔到兩個防空

E3 我用2CV 2CVL 2CAV

K點就算打甲 秋月只要有對空CI就全擊落
冇都只係得一兩隻撞落黎
我自己打E5甲係全飛王點賭港灣放人

E3甲後段愈打愈仆街，道中瘋狂勸退/入到王點又食晒屎
屌你老味切丙算

儲翻1星期資就打埋個死人e7

e3甲斬殺時雨打錯人
聽日繼續刷閃

活動仲未完?

開左冇耐咋...

已經打哂啦？

賭到道中交CV中破放人
入到去見到返係返航就諗住等夜戰斬佢老母

你老味我打深海就全部擦傷
深海出手就一下一個
咩玩法

E3甲綠條王點有無話淨幾多就必出兩隻變色龍?

好似隨機？

見過4x有

終於
刷閃果然有用

甲提

有神快拜

剩E5打乙，其他食餅算鳩數
打甲卡斬簡直係折磨

打丙係享受
打甲係態度

入坑半年多 上次夏活全甲 打丙同咸魚無分別

E6丙運油都好惡頂

之前仲諗住前段全打甲，點知個道中都咁惡打 果然係睇臉既遊戲

其實E3甲卡多10-20場有機會斬到，問題要留資打E4-E7，仲未計撈船

入坑半年點打上次夏活
吹水唔好再吹大D

我打完e4當打完了

佢係咪想講1年半

時光機提督

我都係入咗半年坑 春活同夏活都係丙提

齊到活動船就已經贏左

撈艦應該冇我份了

打到E4，暫時出左大鯨/山風/狹霧/親潮/速吸/天霧

出左親朝，折左先發現原來自己冇 屌佢老尾啲DD多到唔記得邊隻打邊隻

打到E6 係出過 天城 山風 同速吸

天城我未撈到

冇嵐

次次都放在關底撈好on9

E7打到乾資都未有齊柏林

e7就算丙都好難撈喎

E7有無布丁撈

E1再戰30回狹霧 前後打左100幾回

今次都想撈天鷹 布丁 齊柏林 但睇黎好難撈

我打E2甲卡緊關撈出黎

打得完當自己贏

終於過e2 多得rj吸左驅逐棲姬開幕雷同炮擊
E3撈天霧

今次個E3/E4好似已經難過上次E5

丙玩家表示想死

E6 運油 油點前兩隻金WO

計番我而家既船/裝備應該夠上次春活全甲 但估唔到今次夏活咁撚難打

丙玩家表示 幹你田中，卡E2卡咗2日

都仲未過到

加油吧
我要今晚先有資

武裝運又運十世 , 運輸隊又成日比佢地打到一兩隻大破

仆街E4丙磨血都斬唔死個王 唔敢想像打甲有幾難打

司令部呢
我一帶左就十場先有兩場有人大破

E5空襲點好仆街

未升隻大淀 升下先

冇得用北大，斬e4王有啲壓力

木曾

巴打好似未升曾哥同阿武熊

佢係冇RJ艦先帶唔到雷巡入王

係，今晚一齊撚撚點打
出緊街

未升

E4丙搞掂，開E5乙

半退休提督表示而家先打到e3紅血斬
每次活動都好似自虐咁

比抖M玩既垃圾驚

兩隻金WO

E7甲比狗打？第一點第二點我都過唔到 唔好講門神同黑加賀啦

見班友用女神損管流打已知係痴撚線

我想要劍魚呀

屌你小鬼群閉幕雷咁撚勁 一野大破左隻翔鶴

That laugh

睇Twitch有個台仔二隊落Iowa+B子擋雷
仆佢個街又真係ok喎(雖然我只係打丙）

禾刀想有R周艦

我落布甸宰相擋唔到呀！ 對面下下車我DD

二隊旗艦擋雷諗得過 大破照進擊

佢肯打你先得

打左10000資，我終於第一次見到歐洲人 不過打得佢200血 血條5200

非洲人永遠超越唔到R周人

10000資入一次王，仲要入25次

打多10000資都打唔死佢一次既話就轉得乙

餅好好食

冇尊嚴
利申向現實低頭，轉左乙

打完得番五千油 放過我啦
仲要撈齊柏林

希望你撈到啦

牙摩兒又開台
代貼

活動入場

前日

頭先

全甲，完

做唔到甲提 明明乙用腳打，日戰都殺得死佢

連登最快全甲?

強者

E5甲用咩配置好？
2bb+2cv+2dd?
2bb+1ca+22dd+1cv?

第一個
BTW E5空襲點我屌你老母

入王用腳打 問題係個道中

斬殺出松輪

我用2cv (2攻2戰）係道中都係冇空優

削血4綠唔要彩雲係空優到
不過我係有max烈風601同max岩本53
而斬就3綠同dum陸航去空襲點

同埋我有落橘花

斬撚左E5乙
斬殺出埋松輪

ching ho ball

諗緊e6打乜好
隻海噴火mk3都幾廢下

我唔夠船食餅算

E6運輸第一round出新SS
之前道中卡到成隻狗咁，應該係等價交換

真係好廢 對空唔夠10既都係垃圾

特魯克提督表示成朝冇得玩

回左少少資又開始撈連續兩場出門大破

王點冇陸航清咁d,好難斬wo

刷閃啦

清好波

斬左e5甲了，由削血斬王應該都係打左10幾場到，而家終於可以打e6,7丙，輕鬆撈下艦

e2 e3甲落aww，鬼怒定川內好
卡緊e2斬殺
aww冇喂運

E6打丙撈艦，第二場就出左隻新潛俾我

上貼吧見有人125場先出

E6丙運輸A勝都出天鷹

ok
聽日去cw打工順便儲資

卡左幾耐e4 終於斬到 冇雷巡好難打

平時EVENT慣咗放abukuma係頭等佢無食maruyu都易D CI
今次打E7二隊旗艦要放速吸，abukuma唯有轉二連
希望斬殺唔好出事

諗住撈下E5乙,道中仲難過E7

幾時過d運比我

E5撈咩

littorio 西南風

入左1場王,應該正常係拎唔到S,放棄

E5入王就s硬架啦喎

道中比人退避曬？

道中大破就翻屋企啦 夠帶路艦只係要煩第一點空襲戰

E5王應該係最易打既王 問題係道中真係on撚9

去E6撈羅馬

e6 終於運完

E6未運完出晒新SS/Aquila/Roma

今次ev多左對意大利戰艦

係咪武裝運好d

我係
但削甲都要用運油隊打一次H

削先算，都要運左先

我e5都未開始

LM

削完好似打多左張左圖咁

我撈船想要道中穩咪放哂啲飛機落空襲點
又帶3架空母搶下制空,都係會道中大破
試到入王得個A仲淨幾隻厚血

咁惡？我諗住e5都係鳩下鳩下咋wo(((((丙

e5就算係丙都唔算易撈

Roma 2號機get

過左e6甲
研究一下e7丙先
好似好麻煩

PR S1次開路,之後再PR S 1次叮噹改導行

E2都卡關
打左成萬油WTF
4次都個位數
非洲人點救歐洲人

巴打,刷閃幫到你
我都係刷閃先過到

E4甲卡斬中,

布丁你可以同我CUTIN扣得27

間宮+伊良湖都用左
雙支全閃
隊入面2婚 4隻90+
然後出門第一點食魚返去

有冇開心番D

係jkh s一次 pr a一次會開路
加攻係開路後pr a多次
有fd起左個口訣 jk h prpr

我可以肯定唔係jkh s一次開路
我隊野冇行J定係K,而且行個陣都冇S到,因為唔知係潛點揀左戰鬥陣
我第3次出諗住行埋淨低個點已經開左路

PR打多次唔係加攻,係改導行條件

你唔係甲咪唔使jkh 3點a哂囉

黑人問號?

我check左甲乙要打齊
丙好似係要H一點/唔知係唔係任意一點

唔知啦 做多好過做少 我解左成3個鐘
見到開左路同聽到叮一聲就得
Btw係咪冇零時迷子

想請教下應該優先改修邊D裝

3號炮5連酸

丙 J/K A一次 P R各一次開路再各打一次就削甲
P R要A定S唔肯定 丙好易S
我丙打左一次K A勝再P R各一次就開左路
甲乙就應該要打齊

終於打完E3甲
到最後都係要用魚雷cutin

e1-e6甲 e7丙
輕鬆斬殺 打丙大法好

E3甲綠條想用水打
順便撈船
點知道中爆到7彩
對面堆輕母勁到傻左

用機動比較好

全船甲撈，活動畢業，終於第一次全圖鑒

我仲差嵐
等陣開工撈e7

特魯克提督表示又入唔到

Thx
轉左機動平推

狹霧邊度撈到？

E1S

仲有E2 L O

原來聽日又要翻工

烈空掌嘅勝利

利申琴日布丁CUT27,今日CUT39,家陣先489

E7甲？

甲係雙院長一主任好似係

E4甲嚟

E7諗住甲挑戰自己

水戰龜可唔可以留另一種搵你既方法
你wechat成日唔應機

聽日打埋e4後半

6-4有冇易啲既打法

clutched

自

餓狼

24閃一野斬左E3
仲有26萬油打

斬埋E7,完
BTW 要番去E4撈照月

卡E4斬卡到懷疑人生, 一係日戰反航清淨一堆殘血一係夜戰布丁被大破其他冇CI/打幾十

今晚終於又可以開始打e5
練左兩日

練緊乜

應該係歐洲艦 我都練緊

田中佛心送歐洲船比人打E5

冇升西南風
硬上齊柏林算

我岩岩練好，今晚開打了。只求過e5時跌埋lit唔知乜春
低練度玩家

唔知仲有冇人記得我
我係打到E5卡左幾日，斬殺階段先斬唔撚到嘅人
呢兩三日D油終於由3K都冇升返上25K嘅水平
見到大家斬殺階段好似都用2DD2BB1CA1CV陣容
但呢個陣容我完全過唔到F點
用返2DD2BB2CV陣雖然入到王
但就斬唔撚到

所以我所問嘅係
如果我放棄航空隊塞陸政飛王點
改為塞艦戰飛F點
然後2CV帶多幾隻艦攻
用開幕掃地流會唔會好D

唔知點解打E5令我諗起2014夏
我第一次打活動嘅時候硬食
打最高彈性難度嘅慘況
明明應該當年死得更慘至係

我反而係唔夠圖改Bismarck同roma
搞到要升西南風

牙博講兩句

點過e5呀

歐洲船得西南風冇升（40lv)

用老鼠

=.=

甲 or 丙?

緊係甲啦
丙點會玩到咁
上面嘅內容頭先試咗
入夜冇火力係最大問題
我日戰可以全清雜魚
淨300血院長
夜晚2意面BB冇火力冇解
我係咪要上Bismarck?
之後E67都丙，唔考慮鎖船

咁緊係上啦

上摩耶cut飛機 過唔到?

摩耶前面鎖咗
而且有都冇位上
道中要3歐洲艦
我201516都afk所以冇warspite齊柏林
搞到DD限死在係秋月+Z1/Z3
然後BB係雙意面
夜戰就冇火力
如果落1CV換Zara又唔係話唔得
但真係過唔到F點

女神流

原地滿血復活

3選1打爆
我搬運的
大陸仔黎

但大破入夜戰會沈船既咩

應該原本大破
日戰冇事

係喎，佢係門神已經大破左
正常日戰大破入夜戰係無事

點解e4門神可以咁on9

因為愛很美

ROMA! GET

FUCK YOU DA

Roma 2號機，GET!

我都get左 但我只係想要隻潛

屌 悶到仆街

e5差隻意BB未撈到
上年夏活拎唔到厭戰同齊柏林
要努力上到e7
btw e6隻aqulia係唔係好難撈

lm

我運輸綠條出晒新SS/Aquila/Roma

而家係E4撈照月，就快30場都未見

e6綠條有冇pola,zara

打左幾萬資都冇Ss

仲未運完e6

新手想問E2丙點打

用貝拿迪斯治既技術(x

150場了

你地個個都咁歐，我點撈呀

終於斬左e4
打到想死

認真問

你邊到唔得？

點編成

e7點打, 好難入boss點
見nga班人直頭12女神

甲?

130場 e6丙，仲未見Roma,78場e5乙 又未見意大利，
水桶得返70個......

yes

E8已完

課長先至用到咁多女神
心諗：哪有錢
都係打丙算啦

E4 56場，仲未見照月

隻gsc b仔pvc係咁延期

E3難定E4難

e5

E5係道中難 入到boss基本上S勝

E3

E3編成話保有装备枠に余裕あ 即係點

裝備格仔唔夠位 要去解體啲裝

博士撈哂未呀

唔撈了

挽小圓牙？

道中勸退都好麻煩
而家打咗十三場24閃淨係入到一次(仲要靠女神
仲要係刁民
再打多幾場打唔過就轉丙

冇心機姐

打完E7都唔知夠唔夠資撈Roma

平時最少都延期一個月到, 今次唔知要DELAY幾耐
唔知衝唔衝到現貨呢

打丙好好多, 果架對潛機唔要都得啦, 甲GE獎勵真係唔吸引
無為浪費資源
留黎撈船好過

e1 到e6全甲
差隻天霧海防同潛水艦費時撈啦

有冇2隊陸行派係王點前兩個點

終於全圖鑑

唔使做新手

三隊押BOSS 2隊BOSS1隊門神 QTBOSS(磨血個陣用)各1隊都試過
全程道中決戰雙支援聯合艦隊都刷曬閃(二隊有上提速速吸)
試過幾次第一點經個開幕道中支援洗禮春雨醬b姐摸佢唔到一個閉幕雷請我隻POI食大破
捱到去潛水姬個到又係唔講道理開幕閉幕就唔洗講兩隻啦
Q點遇過大部份都係就空均雙WO, 炸埋黎空母一點大破
到門前3+3陸航開幕通常都打得部PT爹
不過剩返個3隻大粒野一人一炮又係收我皮
捱到BOSS點已經唔常講啦
巴打你又用開咩配置借黎參考下

果活動仲有一段時間先完, 使唔使撈齊柏林, 親王2號機?
利申 齊艦

親王完全係no proof 唔鎖一號機

齊柏林2號機就wfc
fw190唔算勁

休息下或者肝新船好過

而家又要返去農二航戰同41炮, 同埋要肝新艦
做返休閒提督了

今期應該要做返新手

去e4甲炸魚練dd先

E5個空襲點

爽

e7丙削完甲 準備入磨血

有冇人知活動幾時完
斬極都斬唔到E5
想睇時間切丙

4星期預定 應該9月頭至中左右

巨巨出現

E4甲
成隊2隊完好
對面得返隻200血既王
斬唔到

E5斬殺唔算難，你係咪道中卡左好耐

完全唔知問題出係邊
磨血斬殺同陣容
削咗甲
磨血期都斬過幾次
道中有時大破返屋企
最近一次近乎全員無傷入
日戰磨淨250血
但係夜戰可以出手嘅人得返中破Z1同中破BSM，又係斬唔到

我覺得e4難好多

我都唔明
正常陣係2bb 2cvb 2dd cv4綠
陸航4綠打第一個空襲點
只計同航以上
除左boss之外所有野都2連殺得死
你仲要有boss支同洗地
咁係好大機會入夜得番一個

試幾次岩航向應該就斬到啦

終極低練度打丙可以睇呢個

終於撈到啦
回下油撈埋Littorio就可以收工

撈緊,好痛苦...

E4乙
又要魚雷CUTIN

NO la
我一星期前都係咁諗
我已經試過用齊唔同打法
4種航向都試過
都係斬唔到佢老母
不如大家話我知我係咪切丙好D

附上陣容圖
希望諸位話我知繼續試落去係咪正確

bb火力有問題喎
你用乜架

你係唔係冇落ap彈
正常roma 同bsm唔應該得147 同144火力

E4甲岩岩斬左
我落左兩隻CI

ap彈係咩
AFK太耐唔清楚
上世紀裝備唔好屌

九一式徹甲弾

仲有如果冇高星mk7同t41既話
在非水打聯合艦隊一隊既情況下盡量上46炮啦
會差好遠

同埋我難想像有人過左100rank會唔識bb 配裝

係2主炮 1九一式徹甲弾 1水觀/水偵

多數巴打意見
原來落徹甲彈好過電探
可能慣咗聯合艦隊嘅負重限制
所以唔知上46炮都影響不大
我聽日試下

AP打大力D

嘛我記得15春果陣應該仲有人嘈bb應唔應該配電探
而家都過左2年幾

不過之後已有定論
唔好講院長
對住wo改係好明顯用ap彈優勢大d

賬面火力大d
倍率1.5倍優勢
仲有你開到1.5倍日戰ci會有命中buff呀
仲有旗艦又有ci率buff呀之類

我就係15冬就AFK
啱啱先返嚟
個RANK107係好耐之前打落
裝備嚴重落後
真係唔知咁多

加油

布丁clutched

15冬之前冇Ap彈？
Btw 加油

2014年仲係32電探大曬嘅年代
順帶一提，當年我前後賭咗成千次都冇
心態爆炸到棄坑
直到而家都冇
多謝各位嘅鼓勵
我呢D回坑老屎忽會再同大家報告戰況

果陣仲係群魔亂舞
乜配裝都有人砌
之後動畫入坑既新手變哂opp 多左攻略就正常番

E6希望丙撈完仲夠資去打甲, 然後先安心食E7丙

e6直接甲撈唔好哂時間啦

太非, 驚運完2000tp都唔出SS/Aquila

甲撈輕鬆 雖然唔出貨

發覺e5難在斬殺期 想入次王點都難

今次活動道中痴撚線

我全婚6出4斬完左 E5甲幾易下
斬殺個下先落支援 然後全閃支援道中三次日戰出得一次
搞到三中破入王
雖然都S斬到

照月咁配
空襲點幾乎0出事

有冇人e7打p撈？

多謝各位大佬出手教我
換咗徹甲居然日戰搞掂

從來沒我份

終出意粉SS

得iowa同阿武係婚艦 係唔係唔洗打e7甲？
btw e6甲冇支斬左 得返3w油 8w彈

如果要撈 你要唔好咁快削甲
開左路就要帶高速水母
削左甲p點既帶路好迷

同埋e7大部分歐洲艦都好似鎖左一號機

3萬油緊係唔夠啦

Ptt有痴線佬35000油清左e7甲

你玩埋我果份

我粗略估計削e7甲唔用女神 要3到5萬左右
之後斬殺如果11女神流應該都唔使好多資既 應該

睇你敢唔敢玩命

我怯左 所以打丙

我應該可以24萬油入E7

有冇link? 想睇編成
btw幾時完？搵唔到有網講日期。。。

點做到6w打e1-6喎。。

完前一星期先會講定
而家應該仲有兩星期左右

活動開左成個幾星期
邊打邊儲咪唔止
同埋E1-5未卡過斬殺（最多3次）
計落唔係用好多

不過家下E6撈緊潛
25萬油唔知撈幾耐

完

E3甲 紅條打左幾次，莫講話斬一下，連小破隻Boss都未試過

斬完e5 e6唔知點算

聽朝起身練艦 留低隻艦我下隻升
(DD)x1

唉八十幾場仲未見到照月

我想問e4,e5打甲 e6乙e7丙可唔可行
9萬油彈,3萬鋁

我而家打緊E6，淨12K油55K彈
當時35K油65K彈入E4
鋁就一直Keep住40K左右
E4乙E5甲E67都丙

個人認為E4甲唔值得打
E5甲就為飛機
E7唔諗住甲嘅
E6亦無謂打乙

夠呀
e6甲埋都夠

成個event 都係得e5 隻噴火mk9比較有用
所以你極限丙哂然後e4乙e5甲就得

就算係個2式爆雷 你望下e7都知係on99

仲卡緊斬殺

撈船用撚左7W油彈乜柒都無
索性玩大建，有意外收獲

仲差大和 我無諗過大和要最後造 嗰時聽講大鳳係最難出

我個時都係卡大和
用大和公式出埋大鳳二號機都未出

大和我都係上2個月出而家仲未婚

同你一樣

慘情,我e1至3都甲左

我e1到e6甲

索性aim全甲啦

打完啦

一個post都未完就靜哂

E6 撈左30場都冇

E6唔想打 好似好煩

本身有99lv roma
e加出多左2隻 留唔留好定升完就食左佢

留1隻防鎖艦

因為今期太on9
大家都費時食屎唔打甲切丙
打丙又冇野好問好講
喺都專心撈船跑油好過

所以成個post好靜

我好耐之前都出多左1隻
而家仲係1lv

講真一般情況唔需要2號機
今次event除非你鎖錯船 否則係夠用

亦都唔需要farm佢d裝

不過拆就費事 反正有錢開位當防鎖錯船

仆街卡e4乙斬 有無巴幫執執?
次次都差少少

要唔要轉雷巡?

一隊唔用航巡上水上戰鬥機？

1. 冇照明彈 放在吹雪果度 對空ci冇用
2. 親王既飛機換炮啦
3. 衣笠同妙高換位, 然後一隊既ca配裝應該係3紅炮1飛機

呢幾日打左幾次都仲係卡斬殺
切左乙之後輕鬆曬

佢果支改炮唔係幾好咩

要改修上5星先會冇左個命中debuff

妙高轉去2隊唔好留1隊
擺埋cut in, cut in 全部三雷?
我卡緊e4甲

因為而家日戰cap180嘛, 推高火力好

高速水打黎講而家有9隻bb最多上4隻 咁你已經可以唔使上傻級
首先睇下你有幾多mk7同t41改修先
如果夠數已經可以全46混搭mk7/t41
仲有700yen之力都好有用

至於你要上傻級,你都可以t356+46
因為傻級上356系都buff過
當然建議最好婚左先上

所以理想情況下改修381改係冇乜用
當然你改修左唔係用唔到(我係有2支改修左)
只係唔建議而家入坑

E6撈左3萬油都冇潛
推左佢算

點解唔斬左先撈
e6紅血腳打

E7 丙過咗 可以撈艦

nocco

佢畫果啲真係好正 尤其個眼神

另外就有個ムンムさん畫顏藝好正

打完E5甲，無哂水桶了

E5乙都場場道中大破, 刷晒閃都係咁, 趕客咩

全陸戰放係個空襲點

到斬殺時先將陸軍飛機放到boss點，否則會唔夠打

我打個陣場場放BOSS點好快打完乙
依家撈反而要放道中

終於斬咗E7甲
成功保住甲章combo
成個活動打咗22萬油

one down, two to go

唔好意思 想請教下點解我陸基航程10 10 8 8 去唔到E7王點

E7王點要9航程 10航程嘅陸攻係拉唔到航程比8的

出撃可能範囲 ＝ 航空隊の最低戦闘行動半径 ＋ √(航空隊の偵察機の最大戦闘行動半径 － 航空隊の最低戦闘行動半径)

明白 睇漏左野 THANKS

最後夏活為左E7撈船, 切左乙斬後撈
典型咸魚, 甲甲甲甲甲甲乙
好彩最後都撈齊哂新艦+780+Warspite順手E6補完埋上次撈唔到隻利托同埋大建未出既Zara, 都算抵既

我淨係E6撈潛都撈左5萬油
仲要撈唔到
斬左佢算

我都諗住6甲->乙 大佬有無功課可以俾我抄
E6紅條仲有兩場打完

E6丙撈緊中 O點Pola , Zara未見影

E7乙跟大陸nga打甲攻略咁上下咁打, 全程輕鬆除左斬殺上左雙支之外都好穩
2隊磨血3反潛(阿武甲標反潛套+2DD)+2BB+1CLT
1隊4CV(3裝母+Sara/飛龍)+霧島+磨血對空CL(秋月)/斬殺3炮CL(大淀)
陸航睇你自己點汁, 我一隊22飛主任+13 13飛boss (斬殺), 你做到04 04飛boss仲好
大致上係咁, 斬完之後撈既話係易過斬殺個配置, 所以都算輕鬆

CI先岩

04啲妖精咪有去無回

都要斬果陣你仲保d妖精黎做咩

E7丙入斬殺又卡
而家無限loop關底BGM改善心態

想問 e7 g去h點用罐屈出黎嘅偽高速艦係咪都會導致歪左上d先

集氣

加油
今次活動真係好難
痴孖筋

你一隊4CV1BB1CL/DD ? 削甲後要用CL/DD一隻黎帶路wor好似, 罐屈出黎既高速應該唔關事?

今次係我第一次大規模活動
連埋撈齊新舊船用左27萬油

你起馬都叫做撈齊功德完滿

新人留名 想問下event難唔難打

今期難度的確算高
而家都未起步嘅新人全丙盡量打
唔好走去撈船，除非真愛

仲撈緊 pola zara 天鷹未見影

加油, 如果未斬E7既記得set好條止蝕線留番D資去打E7

好彩嘅係斬咗e7丙 淨返油彈各五萬

通關後撈撚左7W油彈乜都無
走左去玩大建，儲完資再撈過

加油, 9月11號先完活, 撈得幾多就幾多

我睇youtube有條片話係e7最適解bb換左做航巡二隊旗艦用大鷹反潛 有報告話幫大鷹上完罐都有機會去左d點食多下

E7 4cv1bb1cl/dd 1cl 2bb 2dd 1clt
唔咁樣打？ 你打咩難度同埋係想斬定撈？

同埋睇youtube不如睇N豬A攻略再自己調整

我自己覺得大鷹反潛不如AWW (反潛套加個甲標), 仲多個開幕雷

咁me全丙算
Btw其實隻驚發展左咁耐 現在入坑是否不知

我上年夏活前冇耐入坑，冇話不唔不智，新人會蝕左堆靚陸攻同埋冇咁多季常積累落既一式陸攻，但只要夠愛夠肝，都可以玩落去，唔全甲咪咸魚，冇人迫你一定要全甲。
簡單黎講遲入坑打活會feel到蝕左d絕版裝備係會煩d, 但只要夠肝都可以捱落去

e4 斬唔撚到
boss 日戰次次都斬唔曬其它艦
(新手)

艦隊咩配置, 連埋配裝, level果D可唔可以po上黎睇下

1隊鳯翔換走佢, 如果有練雙千上雙千, 再唔係低速既隼鷹/飛鷹
陸奧炮炮水偵徹甲彈, 個電探換水偵
重巡一係試下3炮水偵博下高火力
2隊輕巡有冇神通改二, 有就落佢博2連roll低甲睇下有冇傷, 輕巡有夜偵帶夜偵
2隊如果有練到CI手(雪風/綾波改二/時雨改二/初霜改二)就優先上, 冇既唯有揾隻高火雷值既上2炮+照明彈果類黎博2連破到甲
重巡唔駛上三式彈, 三式彈係對陸基用, 主炮主炮飛機+夜戰三寶/電探

簡單黎講打甲就E4上哂主力啦, 王果到落埋旗艦(有閃)既決戰支援博佢幫手清雜卒

提督們加油

我打丙E7 都係帶AWW
但我見好多人帶由良

冇部不知 我今年冬活尾先入坑

YES
我打活動最大問題係陸航 但都叫打到 (丙)

1隊帶由良，因為要cl/dd帶路而由良唯一cl可以帶水戰幫手制空，AWW 2隊開幕雷加反潛/雙雷打ci選手黎

e1 s點狹霧係唔係有d咩前置先會出
撈左過百局都唔出
空氣率又高 有成41%...好想死

冇前置, 一切都係運, 祝你早日撈到

我撈E6 O 空炮率都好高

撈船真係講運, 明明睇stat都算易出
撈到第一百場先出

夜戰好似冇力咁

E6丙易唔易打？

好L易

E4今次好睇你CI手練得齊唔齊，始終隻boss太厚甲，唔用CI難破防，但要落雷巡既話好似要有一隻歐洲船帶路，新手又應該冇，一係試下1-5即肝隻綾波改二同時雨改二去打？

E6甲運輸用水打運可以唔駛上道支, 易到甩轆

最煩運油 武裝運油 最多上埋王支

次回の「艦これ」稼働全サーバ群共通メンテナンス＆アップデートは【9/11(月)】を予定しています。同メンテ突入を以て、現在展開中の夏イベ2017：期間限定海域【西方再打通！欧州救援作戦】は全作戦終了です。また、同メンテではある海外大型正規空母【改二】改装も実装予定です。
#艦これ

Sara

911估計都係sara改二
應該好似Bismarck咁遠征攞美帝DD
之後入大建

E6丙得到新潛艇

完全無預計到，因此好開心

where is Zara , Pola